天涯明月刀 寒江城<ID267> 14級香港幫派「白色櫻花」招收活躍玩家/分舵掠奪打架/金箱週週滿/歡迎合併詳談

寒江城
14級香港幫派「白色櫻花」 招收活躍玩家/分舵掠奪打架/金箱週週滿/歡迎合併詳談

「落櫻花千雪 曩昔亦繁開」

白色櫻花現正強勢招生，
喜歡聊天／打架／打話本都歡迎喔｡:.ﾟヽ(*´∀`)ﾉﾟ.:｡

幫派有各種時差黨，
差不多每個時段都有人在亦會帶打話本ლ(╹◡╹ლ)

幫派氣氛良好 可調戲幫主 ，歡樂為主，
有時亦會組團 英雄聯盟 PUBG 其它小遊戲等等
港台澳玩家都歡迎喔～～幫內有萌萌噠妹子 OuO

【幫派聯盟】：江湖 （有分舵）

【幫派要求】：招收任何活躍人士 各種PVP及PVE人士
歡迎任何熱愛打掠奪戰的人士進入
喜歡PVE的也可以進喔^A^

【幫派幹部】
幫主：
VsP1G

副幫主：
草莓色
克黎思蛋
雅颯

【獎勵制度（金箱）】：每50委託一箱
每週金箱拿滿不是夢
每進一次掠奪一箱
進海河洲活動一箱

【團本】：幫派有組織80團本以及85，86，90團本

80團本：已全通，團員多為4～5人開打，
新團員可直接躺屍拿裝備。

85團本：已全通

86團本：已全通

90團本：已全通

出團時間多為晚上9點或以後，
不會打沒關係，我們語音教學，
積極學習就可以了。

幫派規則：

1.進DC請你們把名字改成遊戲ID 方便對認

2.每星期日零點定期清人零委託一律直接踢
每週至少做50次委託

3.五天不上不告假直接踢

4.希望幫內多交流 不強制開麥
至少有需要的時候能收聽
(即副本需要/幫派活動)
不強制進入語音頻道

5.有任何內部紛爭請私下解決
如解決不了 直接找幫主/萌妹子

6.希望大家相處融洽 互相尊重

【幫派語音】：幫會現時使用Discord
會員必須進入Discord，
但不強制開麥

基本上關於幫內的規則副團組隊獎勵制度都會在DC內看得到

【聯盟語音】：RC ，掠奪戰盟會戰宣戰時聽統戰指揮

幫內設有Whatsapp及Line群
重要事項都會在Line群及Whatsapp群中通知

留下遊戲ID 管理員便會聯絡您
也可以在下方留言
OR 打你的ID/直接在寒江城找ID267申請進幫

不怕你們來拿 只怕你們拿不完

歡迎入幫，內有林永俊

Push~

每天一推

有咁多金箱拎出黎派？

推

差唔多日日都有掠奪
上星期多金箱到小號都派滿
當然，果d小號係夠300委託既
如果唔夠箱派就唔會派小號
不過自從打掠奪，箱都幾夠下
d小號都平均有3-4個箱

歡迎入幫

見你地日日剩係宣啲細盟 休閒盟，唔夠打大盟？

龍字同咕字果啲都係細盟 休閒盟？

1服定2服

1服

hi 仲有無巴打玩緊

仲係到